[有圖] 小米手機好用？

咁多人入去睇既？

點解要blur啲職員

你點影的

無人肉搜索，公開資料，冇咩用

咁撚惡既...
最奶共既蘋果鋪 又唔入去影

今日證實左膠係狗
我懷疑班M記撚、元氣撚都係狗

🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔
#巴打報料
留心狗私內狗用長炮 影人大頭
🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔

屌人影大頭嗰班人呢

...... 大哥 小米都搞

要恰就恰d細企業 由底攻上頂。

你估我好有錢呀？
我淨係用得起小米咋

你咪入去影唔阻你

唔驚所以唔使理我

Blur職員做乜
佢哋為黨服務喎
你點解釋？

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

哦，都有問題，但係蘋果就可以最後處理？好公平吖

人哋入去試機又唔係買，影人做咩姐？要影就影買嗰啲人，試機都唔畀咁惡？

咪玩啦你
你係香港咩

買中資都唔俾好撚惡

影呢啲好過影美心啦
美心又冇做啲乜又冇撐警 你話真藍店由頭奶到落腳趾就話啫

係 就係要你入都唔好入去

成班大陸仔

連登仔一致0負評既小米尿袋扔左未

答我未？

小米就算啦

唔覺得有問題，要呢啲叫無聊，雖然無影到我，我都無入過去

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

又批鬥

屌你真係死唔斷氣
你想影咪影囉
係撚要引戰
而家唔撚食啦得未

你梁振英黎？

連登仔：唔好影呀 我要買尿袋

屌你

失..民..意...？

去下手機區先講啦

推

我錯囉
唔食囉

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

__ 前線係黃

賺對家錢
喺黃店洗
有咩問題

小米影嚟做乜 一係廢老一係大陸人 去藍店影後生偽黃會唔會有用啲？

正

唔係，係代表部分連登仔啫

勇武應該割和理非蓆

其實入大學有咩用

以後唔會再出嚟

蘋果奶共分分鐘奶得仲勁過啲紅企

全撚部死不足惜

利申：用緊sony尿袋

睇都有罪？你係就影去Cashier俾錢果啲啦

唔洗爭啦 在座各位都係垃圾都要影

最後嗰張戴住airpod pro
應該唔會買小米啦
走去玩下部機啫

繼續溫層徘徊，兒登仔

等你去百佳影啲幫襯誠哥既人

屌米

你地可以唔認同人買
但放人大頭
同藍絲有咩分別？
你地批鬥人同共產黨有咩分別

唔好拉底連登質素

On9 睇到唔俾惡過共產黨
同去Starbucks M記坐 唔俾錢有咩分別
係影就影Cashier俾錢果啲啦

使唔使list啲新聞畀你睇？

ps: 支持影藍店顧客大頭

請大頭你估真係想睇藍絲咩樣
想人唔好幫襯藍店 令人驚左入去都可以

又有鬼

影華為先啦屌

華為執柒左啦

你有諗法，請你先自己做

死五毛你呢句其實又幾啱聽

又係呢條友

我反而想知
影中資鋪頭係咪冇人反對

一個人塞？

沙田新城市

我都想知

可以點反對
同反對有對樓主有咩用

-0-0

老實講 有fd用小米要開口屌 咩group都好有佢冇我
高危

想令人驚既 就Print晒出黎當文宣咁貼 唔好淨係放上連登得同溫層既人打飛機

就好似係連登仔都知唔好屌狗 但好多銀髮族同師奶都屌狗 仲要係去灣仔走緊 後面仲有大堆手足未走既時候屌狗 依個咪Show到連登得後生仔知既問題

尿袋係好用

有得諗不過依家想貼文宣都唔係咁易

正解

屌

買貼紙貼囉 一野貼落去十秒唔洗就走得

小米前線係黃 留意佢地個個戴口罩

你依啲正一欺善怕惡嘅撚樣
大嘅唔搞，搞啲冇力反抗嘅公司

同支那一樣玩唔到蔡英文
就叫啲台資跪底

賺你老尾咩 你幫緊佢賺錢呀傻閪

其實文革式批鬥只係另一種分化行為。
今次影小米舖，你影嚟影去都係一班參觀嘅人，依家行入去齋睇都唔得咁撚惡？

小米前線係黃

cls

啱

岩架喇 批鬥哂呢班食非黃店 幫襯中資既人 逼到佢地驚就岩

係啊 所以唔好入去啊

咁返工兩樣野黎嘅

屌你全部支那人 咁危險唔帶中肺炎點算
咁都屈黃

買嗰個都係on9仔

樓主回心轉意

Apple 奶完啲錢返去美國

各有各做

唔洗燒佢=唔洗影佢大頭？
同埋華為都收咗皮 有得影華為實去影

狙擊cls

細企業？
你on9？
紅色資本都唔搞？

笑死人

好唔情願喎 算唔算苦行？

on9？
第一日上連登？

不割
不過有時我都會入去睇下d機同gadgets幾柒/搵笨
唔怕上鏡不過啦知其他人點諗

有咩問題？你返藍店但你係黃你願意俾人擺上網？

咁入去無聊睇，但黃咪慘

有手足都有返藍店工咁你去屌晒佢哋？好冇

咁撚屌梗係好用喇

屌米屌米
監控一世

利申：以前無錢孤寒剩係用屌米
依家咁敏感真係不了

蝗種人

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問不可說不可說轉(會員#28833)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我唔會入囉 就算無聊都唔會入

美心係英企咪一撚樣裝修
由得老麥係到

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問一鋪過(會員#76776)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登仔愈來愈痴線 製造更多敵人

老實講行街都會入去睇吓有幾垃圾，同埋睇吓抄Apple抄幾多

唔怕上鏡就冇問題

我有用屎米嘅自由
抵制中資? 要苦行不了

傻閪左膠狗 除gear隻抽啦

咁我都係影大頭先入去 亦唔介意俾人影到
不過最好唔好入啦

我個髮型似狗, 著MA1日日去吉野家同優品360 入去望D人但唔買有好多ON9都身有屎咁會避黎避去

首先，搞掂左那為丶那潤丶大西洋奶茶先啦
大麥雖紅，但未黑
那字頭果堆就真係黨共企業

影乜能 影到手足點算？

Why not all

有能力梗係all in
問題係資源唔足夠就梗係集中某啲啦

手足燒完小米再入去睇機

其實點解要影人...我從來唔會買小米亦唔係藍絲，但作為一個科技撚係會想睇吓佢啲技術係點，有時得閒會入去恥笑下佢點抄人，你影埋我點算？

月野

用小米得罪你？仆街連衛兵限制手足自由

好撚正

入去唔等於買喎唔通去元氣飲綠茶又代表撐警？

兄弟爬山 唔割

痴撚線...呢d真係抵比人話

人地可能係無錢所以買小米？

影完又點人地成個毒撚咁分分鐘都無咩幾個fd又唔用fb ig

你影都無所謂

一係你咁鍾意影就影去cashier俾錢嗰啲人啦，我淨係入去睇吓佢啲產品有幾柒咋，唔想俾人影，痴撚線

自己覆自己做乜鳩

返緊城哥公司
日日有d垃圾入黎買小米
之前有件on9買cctv笑撚到我

其實點解要影人...我從來唔會買360/食元氣/吉野家/starbucks亦唔係藍絲，但作為一個生意人係會想睇吓佢啲marketing係點，有時得閒會入去恥笑下佢啲食品質素幾垃圾，你影埋我點算？

影你咪影你囉

小米前線黃嘅一早係六月走曬
利申以前做過現家走左

入面啲人好恐怖
有興趣可以問我

買小米果d真係窮撚樣多

柒撚到

兩樣野啦。
小米點可以同餐飲比呀？
你呢啲極端行為好令人反感

以為佢Quote條友我完全封鎖咗
原來真係自己覆自己

有手足都有返藍店工咁你去屌晒佢哋？

有手足都有去藍店你咁你去屌矖佢地？

係
仲明明係爆出小米cctv睇到其他屋單野之後

哦

證明戇鳩先用小米

其實影完又點
有咩用

拉

算啦，又係呢隻月野兔，佢都唔係第一次

無用咪唔洗理我

老鳳認為最好係專影嗰堆啱啱買咗屌米嘢嘅人大頭

仲惡過共產黨
俾我連職員都咪撚遮

好 不過見到得一兩個人買
同埋我都驚影到休班狗唔敢留太耐

前線黃嘅一早6月走曬
佢地帶口罩係小米有規定要帶

好奇一問
點解中資無人裝修
反而美心就係咁中招

最尾嗰張帶住個AirPods Pro睇小米

大把人入去淨係睇小米點抄Apple恥笑下 無啦啦俾人影埋咪好無辜 分分鐘佢出過嚟遊行好多次就俾人無啦啦影咗 咁想影大頭就影真係買果啲

等啲親朋戚友見到都夠

你班撚樣上星期屌「連衞兵批鬥」屌得好撚大聲架喎

小米某啲産品真心屈機，無論價錢設計定性能都喺市場上無對手

講事實都要死

其實除左手機 仲有好多日用品都幾抵

咦？少左-0-0

會上網嘅野真心唔會用，一定有後門

拿，公道說話
我成日入去涼冷氣轉wallpaper
再唔係搞亂下佢啲貨都好
你應該影下比錢啲人

因為無人敢講民意咪無-0-0

好多好野香港冇得賣&大部分貴過大陸買

好

休班狗都唔用屌米囉
之前12月沙田見過成層便衣狗起碼一半用iPhone

做得好

不如去影下人搭黨鐵

吸頂燈 水壼 電磁爐 焗爐 洗衣機

中資門市 反而美心隨街都係 取易不取難

買左之後岀左個新款可以摺

有priority架嗎柒頭
美心呢啲奶共由香港人自己罷食啦
死on9仔諗住炒埋一碟黎講混淆視線

好笑嘛

Pushhh

鬥啦鬥埋自己友 咁就贏撚哂lu

有division 架嗎柒頭
美心呢啲簡單野係人地拆
中聯辦呢啲守衛森嚴嘅等緊你拆㗎嘛
你去拆未呀死on9仔

佢地會話 why not both
但無裝修過pacific
Both

對唔到外就對內 香港人真係垃圾 抵黑警咁撚自大 噴你就噴你 打你就打你

想買佢個空氣淨化機

其實個個入去都係樓豬咁想影人大頭
期間扮睇product 咁啫
樓豬check 下其他大頭post 有冇自己樣

問你點解唔裝修中資你講中聯辦
pacific夠簡單未
中銀夠簡單未
走入商埸裝修美心富臨
然後同我講取易不取難

改得幾好

好似有搞過嘅之前
但大家都集中搞美心

我無所謂
不過我就唔信啲人係影大頭先入去 因為佢哋真係好專心試緊機

依間撚屌野，mi ui抄ios、mix抄sharp Crystal、note 2抄*** note7、小米8抄iPhone x、airdots pro抄airpods、小米手錶直抄Apple watch、小米筆記本抄MacBook 賤到無論

買小米=助長佢抄襲

你特登入去影人
你都幾撚on9

兔兔回應下

點睇「月野兔兔」又要搞散場運動？

好彩啫..
由細到大都冇買過任何閪米..
否則個靚仔相就俾人post咗出黎..

屌你老母講咗抵制仲走入去睇真係唔屌唔鬆化..
有飯唔食係鍾意食屎㗎喔..

真 你唔係以為你人工萬幾蚊就只會幫佢搵到萬幾蚊生意呀

蝗蟲

8個月前

用小米好威？

蝗樣喎似

我都覺得係

你咪去裝修pacific 有人阻止你咩

屌 樓主真係好撚戇鳩
之前已經為過影唔影人大頭互屌到拆天㗎啦
當大家唔屌嗰陣 樓主又彈番出嚟繼續影人大頭
樓主係咪想連登仔繼續互屌

警察都係返工啫

支持
咪理左膠
兔我撐你

跟住有手足俾人拉咗大家咪一致同意唔再嘈囉

大把人齋睇唔買
要影影排隊俾錢嗰班好過啦，實唔會殺錯人

樓主想引連登仔互屌？

咁你做乜又出嚟辣火頭

起底

收皮啦 屌你老母
文宣做過 裝修又做過
你班垃圾仲要走去食元氣 / 吉野家就扺撚死啦

而家講緊元氣同吉野家咩

食一次半次都唔得

你啱 下次影cashier

on9 我哋依家打緊經濟戰㗎
你唔做都會有藍絲做架喇
少個手足失業 多個藍絲失業唔好咩
仲有低技術工種 邊個做都無乜分別 都會有新移民/大陸人去買小米
手足按章工作咪得囉

收皮啦 屌你老母
你班垃圾淨係識屌人老母影人大頭 直接光明正大咁揼鳩入藍店 紅店shopping嘅人唔得嘅

真，精品都有好多手足入去睇完款上網買

建議你下次直接揼鳩佢哋 咁樣係最有效最有用嘅方法

大家咪再覆上面條on9
冇人理佢就自動收皮

繼續影咪影
最弊有人支持呢
吹咩？

諗起之前有個post叫人唔好考dse攬炒
講到呢個世界得翻黃絲咁

633正皮
gogogo
繼續上

唔跟規矩咁翻工都未比人炒仲有人工加

上星期仲要有條撚樣係咁死撐咩「影相影錯真手足」

「手足」拆鋪就係唔想有人幫襯藍店
然後轉頭自己入返去比錢幫襯

實情就係班偽黃垃圾有份食
驚比人影先出曬黎屌
睇返閪茶同吉野家po 對比就明

我哋依家打緊經濟戰㗎
手足唔做都會有藍絲做架喇
少個手足失業 多個藍絲失業唔好咩
仲有低技術工種 邊個做都無乜分別 都會有新移民/大陸人去買小米
手足按章工作咪得囉

影閪茶班「黃」就冇反應
一影吉野家 / 元氣就突然間咁大反應
唔洗畫公仔畫出腸既

睇下老豆搵仔上面幾千隻狗嘅資料畀人起完底之後又點

手足大膽去燒舖 我細膽影相
睇黎你都算大膽支持你去打鳩佢地

蘋果已經係最安全手機
唔用可以用乜

on9仔
所以關你張cap圖撚事？
左膠死返出去啦屌你老母

咁我哋下次約埋一齊去 我負責打鳩佢 你負責影成果

人地用緊小米或打手

扮iphone

都叫你哋直接打鳩佢哋囉 又唔夠膽打
淨係識做軍師

ching唔好覆佢
block就得
冇人理條垃圾就自動收皮

上星期仲有條傻鳩叫大家「自律」d

文宣做過 裝修又做過都仲要幫襯吉野家 / 元氣呢d 出曬名既藍店

而家邊個先唔「自律」

食藍店都係手足
咁撐警都係手足啦

西茶post有冇link

好彩我唔會去店

小米係出名藍店
做撚咗文宣未

屌你條廢柴都廢事
有人唔敢打咪影
所以推向極端出現繆論就係你啱？
咪撚咁on9啦你
笑死人咩

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

玩完未

大家唔洗再覆春風化雨條垃圾
block就ok
我都block左啦
你呢？
show blocked user

咁你做咗文宣未？
同其他連登仔討論咗未？
有冇其他更有效更好嘅方法而大家都係接受嘅?
政府推送中條例 假假地都做咗十幾日諮詢期啦

即刻block

good

影閪茶唔屌
一影吉野家就即刻出黎屌

喜茶攝影比賽

話去影食美心元氣吉野家大頭啲post絕對係對家帶出嚟嘅新風向

咁撚得閒就做文宣la屌你老母

好耐冇上 一上又係呢啲低質post 俾你拉低晒

道理好簡單 正如你會唔會同情係美心睇緊menu未落單既人？

原來兄弟爬山就係唔啱你心水既就要狗衝出黎抽水
我以為樓主出post大叫散水添

佢有佢做，幾on9都輪唔到你放大隻字吠既
大字唔代表你有意義

諗番運動第一日，最有意義一句就係兄弟爬山

btw，樓主你影黎把撚咩

成班友靜靜雞食吉野家

做實事la屌你老味

月野兔兔和他的朋友

哩頭正評 轉頭又要捉月野兔兔鬼

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

連登三大五毛煩膠peter攞料,月野兔兔,玉蝴蝶(化蝶)

齊哂人係度唱三簧

小米國企都唔係

加埋呀一鋪過啦，條柒頭又真係入咗嚟未入都估到條柒頭實係依個post浦頭，勁撚驚開post又比人bam驚到鳩縮

中資囉

我聽日就去旺角中心吉野食lunch，月野兔你記得嚟影鳩我大頭呀，影得我靚仔D呀屌你老母

有料

8個月前就算數

旺中有吉野家？

同意

你同啲黨媒笑黃色經濟圈冇用有咩分別

可能入去睇下幾差呢

我睇咗一陣 佢地真係好認真試緊機

去藍店消費係扣血
係藍店工作賺錢係回血
明未？

你又知人地好落力幫公司賣野?

未入過去試機或者睇野

都唔會買 試/睇黎做咩

影吉野家美心座上客我唔反對 佢地真係有消費
但係入小米撚下部機姐 又唔係一定幫襯 有咩問題呢
入去了解下鄰國產業都得嘅姐

咪係

俾啲骨氣啦 唉

賺黨同藍絲錢擺落手足同黃色經濟圈唔好咩

on撚79
小米冇做過咩
香港PR 抽過小米傘水
國內PR 都抽水平台五大平台缺一不可
屌你老味算係咁啦

樓豬比我見到一定打獲金你嘆

收皮啦
食m記有咩問題？
m記只係一間中資飲食公司，冇表態

小米係偷港人資訊

佢係奶共狗
好心佢咪撚用黃金大字扮黃啦佢
用紅/藍大字咪算囉

佢係真奶共狗，所以有機會真係黨媒

嗰班奶共/分化狗已經縮返入佢老母臭閪度

oh，小弟有眼不識泰山

樓主有無當場屌柒d人先

月野免免又想搞散場運動

屌你老母漏點呀
你講緊冒牌嗰隻奶共狗，後面個免字加一點唔該

揀小米都知咩人啦

搞大既 佢同你慢慢玩， 玩足20年都得， 你有無咁多手足去同佢玩， 細鋪同你玩20日已經想屌鳩番政府 弱勢果方學咩人講道德同人性？

大既 佢同你慢慢玩， 玩足20年都得， 你有無咁多手足去同佢玩， 細鋪同你玩20日已經想屌鳩番政府，弱勢果方學咩人講道德同人性？

就好似毒販咁 我夠知去金三角掃場係最直接，問題係你要付出幾多，倒不如搞d小毒販搞到無人敢接貨好過。

啱 黃嘅一早走晒啦 留喺度托啲客閪份工又閪
利申 已quit

旺角果間？

係收銀收到傻

pt
受完閪客面仲要受屎迪面

食M記有咩問題？

事必有因
樓主可能係小米做, 因為好撚憎間公司
但為咗搵食, 要忍一忍
影相係為咗 發洩心裏不滿, 解壓.
已經有情緒病